水上飛機

有冇香港人係外國揸緊水上飛機？國泰cadet識唔識揸？

渣緊有轆飛機
你想學水上飛機？